其實政府根本唔會畀真正ge普選我哋

就算係普選，都係會限喺831框架之內
所以我哋一定要宣揚香港獨立